如果另一半肯鍾意我多啲就好了

做愛另一半多啲個個真係好辛苦
自己既喜怒哀樂都跟住佢走
我要做咩先令佢可以重視我多啲？

做愛有分邊個多d嘅咩？

做，愛另一半
應該係咁

女性唔應該比咁多愛佢，換黎既只有綠帽或分手